今年做project分組同人講我有狂燥症

一定唔敢free ride我

組員都無, 何來free ride

我又試下先